良心公司JYP TWICE的行程已經排到2021年

1日是TWICE定延生日，在VLIVE直播了兩個小時，志效後來拿著蛋糕驚喜登場。隨後兩人開始對話，談到TWICE的行程。

志效一邊查看行程，一邊說：「我好奇一件事，我們行程不是會定下來嘛，究竟現在定好的行程會排到幾月？」定延：「我也好奇！

志效：「現在來看看，2020年4月有，5月有，6月也有。怎麼做到定得那麼詳細的？細緻到這種程度，難道不是今年嗎？7月、8月... 哇，排到了2021年1月。」定延：「沒有細節，但確實定下來了。」

對此粉絲紛紛留言：「現在只求九兔完整就好」、「公司讓她們多休息吧」等。

唔知下一個到邊個

猩猩想做死班女咩

下年定延宣布退團返屋企幫我凑仔

姜丹去死 隊長魚仔跟我

下年有得湊既話 你應該戴綠帽

收嗲啦傻鳩

勿攻擊

你係airpod都守護唔倒嘅反定

但我能捉緊定的雙手

你連百里香間鋪都捉唔住
牙定對手你捉條能咩

咁又太鹽濕咗d
我同定進度未去到咁快

幫定大山婆有左姜舟個B之後諗咩藉口好過啦
驚恐症比阿病用左

咁點湊仔呀？ 湊條能咩

領養代替購買

收聲啦傻閪

代其他冇乜行程嘅女團羨慕加妒忌

印狗人格-4

佢發夢都娶唔到定延

勿抵毁

我私有化sana

行你老母程咩
永遠都唔會有香港份
屌你老母，想親眼見下兔兔們都唔得

JYP雖然奶共 但佢既目標一直係美國